大時大節封主要幹道意義係咩

酒又無咁早飲，啲RB又無截車，都唔知封乜

唔以暴製亂點凸顯存在價值？想做走狗呀？

呃OT

啲狗冇得放假咪搞鳩我地出氣

班仆街放工就霸一條線，唔知做乜

一到左呢D假期太多MK車飛車

驚大家唔記得831

收工時間長青真係唔知封乜鳩